[懷舊拎]請問香港邊度有得買呢隻bb戰士？

我想搵番呢隻鳳凰似帝大將軍 話說佢係我由細到大嘅夢想 亦係唯一想搵番嘅bb戰士

哇回憶返晒嚟

我小學雞果陣每次經過文具鋪果陣都一定會睇吓啲bb戰士，然後再揀一隻心頭好再叫媽媽買俾我。

依套好睇 又搞笑

[url]HK$300 [BB]全新 Bandai BB戰士武者丸傳3 NO.258 鳳凰似帝大將軍.[/url]
呢到有

多謝巴打

想問bb戰士係咪有分新版同舊版。。係點樣分架。。

一講童年回憶仲以為係飛驅鳥，超機動大將軍嗰啲

94/95年產品

呢套嘢真係好好睇